陷家鏟，樓上呢個時間唱卡啦ok

係度唱張學友，祝佢性無能！

唔好意思 大聲左少少😅

以為係「唏牙唏呀唏唏呀唏牙唏」添